一個咁嘅新移民，算唔算係香港人

我中學同學嚟，中一跟父母過嚟香港，好積極咁學廣東話，就算講得唔正都一路咁學，努力學習香港文化。佢好愛香港，成日去做義工，做探訪，雨傘運動都出嚟幫手，而且一路以自己香港身份證為榮，唔再返大陸。

其實呢啲人可唔可以視為真正嘅香港人？